\usepackage{amsmath,amssymb}
\usepackage{ascmac}
\usepackage[dvipdfmx]{graphicx}
\usepackage[dvipdfmx]{color}
\usepackage{color}
\usepackage{listings}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{docmute}
\usepackage{theorem}
\usepackage[dvipdfmx]{hyperref}
\usepackage{pxjahyper}
\usepackage{here}
\usepackage{url}
\usepackage{multicol}
\usepackage[version=3]{mhchem}
\usepackage{lipsum}
\usepackage{pxfonts}
\usepackage{ccaption} 
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{array}
\usepackage{latexsym}
\usepackage{caption}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{framed}
\usepackage[normalem]{ulem}
\usepackage{multirow}
\useunder{\uline}{\ul}{}

% https://en.wikibooks.org/wiki/LaTeX/Source_Code_Listings#Supported_languages
\lstset{%
%  language={C},
  identifierstyle={\small},%
  commentstyle={\small\itshape\color[rgb]{0,0.5,0}},%
  keywordstyle={\small\bfseries\color[rgb]{0,0,1}},%
  ndkeywordstyle={\small},%
  stringstyle={\small\ttfamily\color[rgb]{1,0,1}},
 % frame={tb},
  breaklines=true,
  columns=[l]{fullflexible},%
  %numbers=left,%
  xrightmargin=0zw,%
  xleftmargin=3zw,%
  numberstyle={\scriptsize},%
  stepnumber=1,
  numbersep=1zw,%
  lineskip=-0.5ex%
%  backgroundcolor=\color{lightgray},
%   extendedchars=true,
%   basicstyle={\footnotesize\ttfamily},
%   showstringspaces=false,
%   showspaces=false,
%   numbersep=9pt,
%   tabsize=2,
%   breaklines=true,
%   showtabs=false,
%   captionpos=b
}

\newcommand{\handinday}{2019年3月1日} %提出日に変更する．

%提案手法に対する，ベンチマーク測定結果
\newcommand{\resultmaxtoall}{$30.88\%$~} % Max of Propose / AllBlind
\newcommand{\resultmintoall}{$11.05\%$~} % min of Propose / AllBlind
\newcommand{\resultmaxtodef}{$0.13\%$~} % Max of Propose / Default
\newcommand{\resultmintodef}{$0.14\%$~} % min of Propose / Default ( minus !)

%提案手法に対する命令数のオーバーヘッド．正負に気を付ける．
\newcommand{\resultinstmaxtoall}{$16.02\%$~} % Max of Propose / AllBlind  (改善したため minus !)
\newcommand{\resultinstmintoall}{$24.67\%$~} % min of Propose / AllBlind  (改善したため minus !)
\newcommand{\resultinstmaxtodef}{$2.66\%$~} % Max of Propose / Default
\newcommand{\resultinstmintodef}{$5.05\%$~} % min of Propose / Default (改善したため minus !)

\newcommand{\figevalength}{12.93cm}

\setlength{\parskip}{0cm} % 段落間
\setlength{\itemsep}{0cm} % 項目間
\setlength\floatsep{5pt}%図と図の間のスペース
\setlength\textfloatsep{5pt} %図と本文の間のスペース
\setlength\intextsep{5pt} %ページの途中に出力される図と本文の間のスペース
\setlength\abovecaptionskip{0pt}%図とキャプションの間のスペース
\setlength\itemsep{1pt}
\setlength{\columnsep}{3zw}
\setlength{\columnseprule}{0.4pt}%段間に区切り線
\captionsetup[table]{skip=10pt}

\renewcommand{\figurename}{Fig}%図のキャプションをFigに
\renewcommand{\tablename}{Table}%表のキャプションをTabに
\renewcommand{\refname}{References}

\makeatletter % subfigure 環境下で番号を正しく表示する
\newcommand{\figcaption}[1]{\def\@captype{figure}\caption{#1}}
\newcommand{\tblcaption}[1]{\def\@captype{table}\caption{#1}}
\makeatother

\def\theequation{\arabic{section}.\arabic{equation}}%式番号をsection単位に
\makeatletter
\@addtoreset{equation}{section}
\makeatother